【突發】歐元偷偷狂插，到跌到8.72啦。

買番多少去旅行啦大家。

英鎊都跌

正想講，睇黎又可以見番歐元8.6啦